魔法小神童加旋出新game

童年回憶一定要玩

好似J arie

幾時有

有事前未

馬岡
BTW GBA個隻模式幾好玩
APP版好似怪怪地咁, 似係抽技卡?

個玩法好似伏伏地

你太大個

係咪就出？
好似係網頁遊戲

咩lu咩lu

睇TWITTER第2段片

個戰鬥畫面都幾簡陋

不了

開左game

日文驚玩唔掂

好求其揀卡打, 然後俾你打
跟住我又打返你咁
好鳩

笨大出品, 必屬鳩品

估唔到係網頁玩

隻game 都幾垃圾
但見到啲圖啲回憶返哂嚟唔捨得唔玩

有冇人玩緊
當動畫新畫儲圖都抵

甘草米>加旋

李逸朗 既高峰

真係幾好玩
佢唔出app 晒左 大家可以輕鬆玩
佢類似card game 鬥快整死人地d血